您的型号手册警告不要使用商业烤箱清洁剂或金属洗涤垫，以免损坏烤箱内部的陶瓷表面。 我怎样才能把烤箱玻璃门上的棕色污物弄掉呢? 珍妮·胡贝尔2021年2月1日|《华盛顿邮报》 
 我长大后，我爸爸给我的一份大礼物是一个瓷制的小雕像，是一个孩子在盘子里，准备击球。 Beyoncé如何帮助花样滑冰运动员亚当·里彭参加奥运会|尼克·福里埃佐| 2021年1月26日|Ozy 
 陶瓷和瓷器保存和调节热量特别好，不会太热，也不会在温度之间摇摆不定。 最好的吹风机:在家里做一次适合沙龙的吹发|Carsen Joenk |021年1月22日| 
 除了服装，卡丹还在香水、化妆品、瓷器、巧克力、法国南部的一个度假胜地，甚至是被天鹅绒墙壁覆盖的马克西姆酒吧——经常能看到他在那里吃午餐。 Pierre Cardin，传奇的时装设计师和授权天才，于2020年12月29日去世，享年98岁 
 据ProPublica获得的交易时间表显示，梅耶和哥哥一样身材纤细，五官如瓷质，头发深栗色。去年2月，她曾代表库什纳公司亲自游说房地美。 库什纳家族的房地美贷款不仅规模庞大。 它还附带了异乎寻常的优惠条件。 |作者:Heather Vogell | 2020年10月1日| 
 简朴的用餐区有十多张桌子，每张桌子上点缀着一个小瓷花瓶，花瓶上插着一朵塑料花。 苏联的秘密力量掩体——在拉脱维亚，精英的藏身之处Brandon Presser | 2014年9月25日|每日野兽 
 1941年，她在工作的第一天就发现了这一点，当时她看到了两具躺在闪闪发光的白瓷桌上的尸体。 死亡变成了她:莫莉·勒菲布尔的战时谋杀和自杀|蒂姆·蒂曼| 2014年4月2日|每日野兽 
 戈德布伦本人拿着瓷碟和茶杯，看上去一本正经，他说他觉得这“非常感人”。 杰夫·高布伦说贾斯汀·比伯应该在《侏罗纪公园》中扮演他，2014年3月8日 
 但是阿加莎(西尔莎·罗南饰)戴的漂亮的瓷坠子。 “布达佩斯大饭店”的样子安德鲁·罗马诺| 2014年3月7日|每日野兽 
 那么，你到底要怎么和一个Belle一起工作Époque，豪华，过度镀金的房子充满了法国瓷器和家具? 作家与波特:埃德蒙·德瓦尔在纽约的首次亮相|伊恩·米勒| 2013年9月12日|每日野兽 
 他们用的是长而直的管柄，他们的陶制管和瓷制管都是最好的形状和光洁度。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 许多像德国烟斗一样的东西是用瓷器制成的，上面装饰着肖像(第149页)和风景。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 此外，他们还想把瓷绝缘体固定得刚好合适，不得不查阅其中一本书好几遍。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 一些画在木头上，一些画在瓷器上，一些画在玻璃上，还有一些画在可怕的行为上。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 那个叫做“我”的稀有而奇特的东西，比任何瓷罐都要脆弱。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿